專家話熊市先岩岩爆發 姐係話正股跌左2-50%既 仲可以再跌？sosad

D防守股都跌撚到咁
好難想像5號仔長揸個班友會點個個都已經蝕緊30-50% 但熊市先岩岩開始

專家接緊貨

連登專家？

點解美國大跌咁多次香港日本歐洲無想像中跌得咁多?

其實是咪trump比人做緊

全世界都針緊美國 你話呢